youtube有冇背景播放的？

即係上住連登 聽youtube

YouTube premium

因為你冇比錢

用電腦開

YouTube advance

Youtube vanced

咁播mp3 用咩apps可以背景播又好用？？

樓主古代人？
itunes直接入歌都得啦
你想聽youtube咪轉format 再入歌就搞掂
想方便就直接課金YouTube music

本身android機

以前好少用手機聽歌